抗爭得返一條路 就是 車！

手足打左咁耐, 可以做到嘅都做曬, 就差㗎車反擊 有陣時呢啲底線食得㗎咩？